如果冇咗聯交所會開唔到市影響好大

大家千祈唔好咁做🔥，香港係遠東金融中心，靠佢cap水，尤其係中資

甴近平

推

大家幫下手

成本最低

犧牲最小

應該係由佢開市
點解？
今日咁樣你仲有無信心投資香港？
但點解仲要開市？
睇返大陸股市跌太多會停止交易
即係話，停止交易係防止跌
而香港無呢個機制
所以你由佢開市先會跌到仆晒街

幫我推，唔該

推到畀手足見到

恆指成份股大部分係中國公司，香港經濟同恆指一早脫咗鈎

開唔到市隨時走唔到貨,當勞侵一嘢毆落嚟,走都走唔到.
若開唔到, 估計可能會開周六/日補返.
紐倫東京呢D一至五,香港六至日.

【香港員警裝備告急！】據瞭解，目前香港員警的警用裝備短缺現象嚴重。包括警用皮靴、頭盔、警用手套等已經不夠用了，向上面申請，表示缺貨沒法下發。不少港警自己在網購，但是像執法記錄儀這些裝備根據香港法律是不能私買的，拍攝的內容也無法成為呈堂證供。很多警員靴子都破了，無法執勤，只能穿自己平時穿的鞋。又不敢去軍品店購買，怕被拍攝起底上網炒作。原來的靴子都是國外進口的，但在關鍵時候那些國家使壞不肯供貨。很多老舊設備要到2021年才能全部配齊，港府已啟動採購程式，但還得議會通過，聽到這些消息，忽然有一種想哭的感覺：港警太不容易了！

呢個係真春袋黎，實痛到喊

大部分係中國公司關咩事?
政治市呀而家
開左槍你係唔係覺得恒指會升先?

開就開到市， 但係就好撚樣衰。
仲有交投氣氛都好大影響。

千萬唔好， 收成期既生家係晒到

咪傻啦 如果係政治市而家一早18000點啦 弱智

真係會好大影響，呢個係影響全球既核彈，大家千祈唔可以亂黎